有冇師兄可以解答下健身比賽上色油嘅問題

見好多討論區都好難搵到有關上油嘅問題

我諗住下年去玩Men physique但係對上油有好多問題

其實健身比賽上油既油有分幾多類之前睇過論壇有分base coat, instant tan, showshine, 想問下佢哋有啲乜嘢唔同? 先後次序又係點? 邊度有得買? 有咩好牌子推介?

係咪有分面油同底油?
係咪要分開唔同時間上?有啲要前一日上?
上色嗰時候有冇特別嘢要注意，係唔係幫你上嗰個人 帶著手套就可以?

最重要想問下，上色嘅地點係咪喺後台?可唔可以帶朋友或者女朋友去幫我上色?佢哋會唔會入唔到去?多唔多人會帶女朋友幫手上色?

底油要比賽前一兩日要查

底油查 base ，面油比賽個日查 通常係用physique個隻 bc兩隻油都有得賣 1枝200$到 ，個枝油有埋個（掃）俾你查平均啲
上油一定要人幫 唔係既話背點查

至於比賽既野，我唔知咁多，每個會都有唔同既守則，通常都係後台上油加埋幫肌肉pump血 ，上油仲要補油 唔好諗住查一次就得